[IQ題]聖經新約中抹大拉的馬利亞有乜嘢健康問題？

係便秘，因為沒大拉

1/10
繼續努力